神探比卡超預告 鄭中基配音版

Dead pool 好笑好多

麻麻地,

識屌呢 就一定係diao騾仔閪 屌完就屌唔返轉

唔掂

避得好明顯 變晒英文稱呼 pokemon pikachu

佢出官方中文名又一定會少一批人睇

無預期咁好...
唔夠感情

仲以會暴龍哥腔

係...

用暴龍哥聲就正

真 佢唔扮暴龍哥要佢嚟配做咩

其實可唔可以唔好再用暴龍哥個語氣講野

真係唔好笑。

啲聲好似未mix好咁

可達鴨叫psyduck?

配過啦屌⋯⋯

反正都睇英文版

你個死hi仔 十萬伏特你老母

除咗皮卡丘應該都會用中文名，聽到佢話樂天河童

佢中文版啲pkmon叫聲好似跟tvb版叫返自己名，pv隻樂天河童叫緊樂天河童，叫返自己名聽落真係好尷尬

真係好一般喎 中文版唔改多少少對白?

聽到好出戲
又無自己特色
感覺好似跟稿讀無得加自己港式元素咁

完全入唔到戲

佢而家就係冇用到啵 你係咪已經唔撚記得左佢本身把聲

屌 任天堂真係唔俾再叫寵物小精靈同比卡超？

暴龍哥唔爆粗，不了

yes

算係咁啦都 堅持無叫皮卡丘

波波球好過癮

佢以前配超人特攻隊明明好有feel 好入戲

呢個仲正啦

仲未出返黎

點解唔出多個成人版俾比卡超講粗口一定好多人入場睇

龍威feel

同配縮皮狗個筲箕嗰陣 一模一樣

配多個三級版啦屌

配音又點？
咪又係皮卡丘 寶石夢

依個match好多

未睇條片就鳩up?

叫hi咗你班hi仔幾hi多次 有客人響樹就唔hi好落hi我面呀

啲配音咁斯文好冇癮
btw動畫片配音黎講最好笑一定係怪獸公司

啲小精靈淨係夠膽叫英文名

配得麻麻地....

唔識配

好無感情配得

讀對白？
睇英文版算

呢段笑到停唔到，睇番正式版覺得重衰撚過以前睇Tvb d配音

唔夠原版配得咁麻甩盞鬼
似兒童向

老老實實 配音配得好差

屌你老母

啲翻譯唔掂，照足英文版翻冇乜味道

之前有套疆屍片配音係用啲好貼地嘅廣東話翻譯，好好多

荒失失奇兵好過呢個

統一埋做普通話配呀笨

勁似讀書機，好無感情，啲對白又生硬

扮比卡超...唔係個個投入到。

比較似D人自己配 點睇都唔似官方

乜撚嘢係可達鴨？
我淨係聽過傻鴨同高超鴨

官方名

你叫鄭中基配音就梗係想有佢嘅演繹
咁樣照稿讀
我寧願你搵其他人好過
至少我冇咁期待

本身套野都有問題啦
識講野既比卡超

佢個句pika pika...

完全封鎖

屌你老母個個post都見到你po晒啲垃圾支那狗gif死五毛單機啦屌你老母臭閪

個套幾好笑

屌 d 對白 同配音垃撚圾到

本來可以配得好好笑

而家讀書咁

反派張力係大好多既

真係想聽隻比卡超講鄉音咩
睇英文版好過啦

皮你老母個卡丘

重諗住有粗口

接受唔到任天堂奶共，好心就抵制唔好再買任何寶可夢產品喇
不過睇死你都係屌著入場睇神探皮卡丘㗎喇

唔講粗口 配黎做咩

配得最好應該係呀果下